你條狗女咪撚以為出個post出黎洗白就有人信你深黃 深黃會比狗保護同接走?

一定係好驚冇得揀啦 會比D同學殺呀
真係深黃睇完今朝D新聞重會忍到口唔屌柒接佢班狗重跟人走 笑撚死人
我都出個post話林鄭係我老母 幫我spread啦

得f2話自己深黃

深藍嚟

who?

深黃？屌你啦

Facebook見到

Cctvb 深黃
文匯大公 深黃
狗仔/狗女 深黃
黨鐵員工 深黃
全部都 深黃唔好搞
甚至遲啲，連林奠，狗隊全家都 深黃

唔撚會信

有幾深黃啊 出左黎打狗未啊 dllm

係深黃就大義滅親先

係深黃都死啦
養不教, 女之過

德望名校接受高等藍血教育
深黃好出奇？？

係深黃既夠薑今日上民間記招屌柒自己個老豆先

佢老母黃撚過雞啊好多人排隊等緊屌

天使？

從來都係禍必及家人
除非你交出殺人老豆